如果因為無掛黑雨出意外就好了

咪on9啦

岩吖 咁你有無考慮衝出馬路

就派你老母出黎完成呢項使命